[討論] 場運動點走落去? 認真睇認真諗 香港靠我哋救

目前近4500人被捕 大概20%已被起訴

1.喺武力極不對等（汽油彈對於full gear防暴作用有限, 而真槍 二噁英tg 水炮車皆可致命), 風險極不平衡(狗可以鳩拉砌生豬肉 女仔更加...)下
武力抗爭點樣轉型? (地下/快閃 而不再陣地?)

2. 有咩可以取諦武力抗爭?
A. 經濟: 真三罷應該最有效對準經濟嘅春袋 用經濟外資作籌碼香港政府一定驚過你
點樣解決人性自私 香港人愛返工嘅問題需要大家一齊諗: 其中之一係加入工會

舊post(想贏嘅麻煩入嚟)勇武無私付出 和理非進化大三罷

當然仲有黃藍商店 黃幫襯藍罷食 抗爭日常化

B. 廣泛有效文宣
連儂target local受眾 而現時文宣數目足夠但欠缺系統整理(東一張西一張) 亦要keep住換保持新鮮感
公民論壇/和理講場是否可行? Introduce 被曲解觀念如 法治 政府組成 公權力等會唔會令對家對’事實‘睇法有所轉變而轉立場 (當然深藍講嚟冇用 部份廢老只能等換血)

針對international,
Tg: @TwitterHelpBot. 有大量核彈要幫手retweet+comment+like

Like咗 大專學界國際戰線 有能力就課金比佢哋進行遊說

仲有更多更多 需要香港人發揮創意

撐住 一齊走落去 唔好遺忘每一位手足嘅犧牲努力

光復香港
時代革命

長文希望大家睇哂佢再思考出路

Push

除左真三罷，無其他出路

推

Freedom is not free
唔好以為悲傷完就繼續日常就可以幫到

要搞得成唔容易
人係自私 可以搵籍口合理化自己行為 (工作性質緊急 為員工著想 怕屑底...)

南非模式

今日應該5500個了

可唔可以解釋多少少

從現實角度出發

Pish

我明，有好多呢種合理化自己垃圾既行為。。。我罷到就黎俾人炒都係咁，由其係啲所謂黃既公務員最自私

推推 一齊諗

[真檢討］再係咁樣 香港人係行唔到落去

我罷到可能repeat成年

自己wiki下曼德拉
我良好市民唔犯法

點解會係再陣地 從來都唔應該係陣地 一直都講緊be water

認真答你
和理非集會遊行黃色經濟圈
等人權法
勇武自行決定
可以轉小隊（地下化）
當然勇武決定休息我都支持

人權法只係支線...
對美國/trump money worths more than values
其他認同 不過和理非再集會比較難achieve 畢竟卧底狗一定搞事

推推推

抗爭繼續be water 聲東擊西 隨時出現隨時閃 吹大雞入機場如果係去塞公路 文宣組整理返呢幾個月嘅警暴實錄 政府無能嘅真相 拍片又好整圖集又好 最好有套咩summer be water 等香港人可以清楚睇返到底發生左咩 國際文宣都可以扔條片就搞掂

香港又係money 又係value 睇下外國遊說班人識唔識講

文宣貼屋苑每層lift口得唔得

push

有諗過
同埋有諗過搭巴士扮漏低張文宣
擺係個位度等人睇/攞
不過巴士有cam

仲運動

其實人權法我一直覺得係主線
但過左參議院其實係做完
姐係今日（如無意外）會做完

塞入人地信箱 貼係當眼位 (可以係電梯)
Airdrop等
內容一定唔可以係fake news, 畢竟真核彈都好多

整陷阱
黑警有射程優勢
但始終要衝過嚟拉人

巴打我明你睇法 但去到total war 我諗未必每人esp師奶可以接受(傷亡被捕太大)
兩邊一齊爬山

三罷先係主線

問題係點搞掂返工撚

其實遊行既二百萬同路人一齊罷 已經可以ko半個香港

到時一齊再和你塞 就可以ko埋藍同偽中立

正式三罷！

明確目標
裝修就裝修，封路就封路，塞既就塞
無明確目標之前唔好做任何行動

不停留
除左塞之外
其他野都可以做完就走
寧願被人拆完再做過都唔好留

老老實實尋日見到和理非既作用最好都係走去塞返工 放下路障 物資支援

除咗同路人可以諗埋吸納受制度嚴重壓迫嘅人
Eg清潔工 外判制令有汗出冇糧出
雪球效應可以令罷工effect更大 (冇清潔/物流三日間公司會點)

做完任務要散水

但依班人係最需要工會
唔係既話佢地會話自己手停口停

深夜冇街坊cover盡量唔好留守

Phase1 recruit主動加入工會嘅人 呢part應該差唔多做完
Phase2要搵人加入工會 需要phase1嘅人脈同幫忙

癱瘓交通
有風險 (避免放喺高速行車段) 但高效

拉

真係好難成事 唔係潑冷水
但手足多 自私港豬更多

建議貼lift口唔好貼自己嗰層
同埋派信都唔好派自己嗰棟大廈
畢竟啲看更/cctv會睇倒
你知有啲好狗 會爆出黎/截停你

要明白一定%罷咗其他一係做多份一係被逼罷
但係要足夠人過threshold先

見過有啲人住屋苑行樓梯洗樓式咁貼係lift口

從來都支持大三罷，諗深一層如果大家肯自願罷工，就唔使搞黎明行動，唔使有手足中槍，荃灣被自殺，唔使守中大，唔使守poly，大規模癱瘓，政府可能上星期就跪咗，一切一切都係大家要被罷工
講多都無謂，既然有民意就應該好好利用，罷工呢一招就證明權力永遠都係人民手中，係我地肯唔肯用。

目前罷工以個人名義+自發
以工會名義會唔會可以樂觀啲?
義士犧牲靠我哋往後行動定斷是否具價值